新垣結衣（106）想哭的時候一笑了之 從星期二重新開始 為了這件事 就開心了

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

偷步

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

偷步？

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

動態萌留名

推廣萌CM

是日萌推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

第一頁

lm

唔好偷步呀

第一頁！

異教徒拖巴處女post留名

透到步

侵侵搶唔到1001

老屎忽蝦新人可恥

我都透到

早知唔send嗰句

其實邊個負皮佬? 成日係度塞個負皮黎?

四份都唔同 好想要

團購報紙

結衣BB

抱抱日報

新post lm

忽發其想去Google下負皮佬第一個result就係

我哋點知

不過呢度有一個 潛伏咗80個post

第二頁

要搵Prof. Zard幫手

今朝講過 冇人理我

絲呀~娃些~囉依Me

屌，唔撚追啦

其實我都係老屎忽

日本幾勁下
電視劇都可以賣廣告...
香港都未見過

巴打唔好走呀

香港
咪玩啦

唔好走

巴打第一次開

新手留名

唔追po姐
推得太快

香港 個市場基本上死晒
拍垃圾>冇人睇
冇人睇>就算偶然高質返 都已經冇咗追劇習慣

香港好少人比錢買碟

TVB週刊

我諗我慢d頭post都過唔到第一頁

你算堅持得耐，冇咩特別野我已經唔追好耐

其實追嚟冇咩意思

利申由開始mon post之後每個post都追晒 不過未mon之前嘅全部冇睇過

其實唔追真係冇乜問題

Agger

每朝起身搭車食飯loop一loop都已經夠 最近都比以前算慢好多

追唔到唔好追啦
追黎都無用

我23開始mon 24開始留言

唔追有咩所謂 得閒咪入黎吹下水囉

第一頁留名

1001

新垣結衣係我老婆

正如你唔問返你啲fd琴日傾過咩話題一樣，無意義的

唔追冇所謂 冇咩特別野

依家追po所用嘅時間仲長過陪Gakki

為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦
早已忘掉怎跟Gakki吹水

痴線佬hi

Lm

其實人人都有菱角 係咪唔好走太近比較好

做咩事

我

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

正評！

做咩？

唔知會唔會有痴線佬買咗報紙之後剪走偽毒換自己啲相呢

樹窿

成日覺得同人走太近就會互相傷害

做左4分1

繼續努力

bye

呢張冇需要

睇下點相處架姐 怕傷害就唔走近會錯過好多野

可能我份人太難相處

廢青由長沙灣行到去旺角東 一枝蕉碌茶都無 但係搵到12蚊一盒almond君

唔係啊

你激嬲人呀

刺蝟

每個人其實都會有依d煩惱
唔洗太在意嘅
定發生咗咩事令你無啦啦咁諗？

同人嘈左陣
大家都覺得對方態度好差

唔會既 唔好怕接觸人

女人真係雞黎（除左結衣）
剩係掛住個賤男人 仲要話佢好好

冷靜吓先啦，你同你女朋友都要冷靜吓先解決到問題

永遠都只有男人先知男人個腦諗緊咩
男月之間係冇普通友誼
睇大台學嘅

召喚196巴

咁要睇下咩性格 我同我個老死都嘈過唔少次
嬲到block埋我WHATSAPP
但最後都無事
有時嘈返完先知原來對方係咁諗 可能係增進感情既一步黎

真係好撚on9 條友叫雞偷食都可以話係好人
仲要唔捨得人 想一齊返

男同男嘈 & 男同女嘈 兩回事

我估厄介講緊朋友掛
btw我講緊女同女 sor

朋友多數講幾句粗口就嘈完

互屌完 訓一晚就冇事.

彈出彈入

男同男基本得兩個結果，一係以後都唔見，一係第二日無嘢
但男同女就好似吊住命咁
呢個係我嘅觀察，但到底點解會咁？

因為女收兵 唔想無左隻兵

總之好煩

好奇一問 咁點解明知個女仔係收兵都要去做

不要再說了

做緊

偽毒
根本無女性朋友

冇女性朋友

其實你平時嘅生活流程係點

廢青由長沙灣行到旺角東 一枝十六茶都見唔到 淨係用24蚊買左兩盒almond君
不過去左金魚街睇coco醬同心醬既同伴

起身，食LUNCH，食DINNER，可能玩玩具，訓覺

玩玩具係打籃球

24蚊兩盒又幾抵

點呀

係呀

侵搵新歡

old new屎 is so 唔識串

係 平時睇最少17 18蚊一盒

對望就如照鏡子

大家好

但高度上可能有啲唔啱位
利申：我唔係基

Wish we could turn back time
To the good old days
When our momma sang us to sleep but
Now we're stressed out

抱抱日

做乜笑我

抱抱日留名

好靜

呢兩張有啲似我家姐

吓 你家姐係新垣結衣

我都想

通常靚家姐 細佬都係hehe
例子 gaylo

我唔想，咁我咪冇得娶bb做老婆

呢度就有一個反證

你家姐張圖呢？

靚家姐
圖呢？

其實結衣bb係咪天使下凡

上帝同我講話係

冇家姐喎我

有結衣仲諗其他女人 咩心態

嚇親人喇

可愛巴

嚇親人

搞到我都唔好意思同佢講教宗係我

其實係咪男同女之間啲溝通無男男之間咁直接坦白？好多時嘈完情緒過渡完無番去處理啲予盾，只係大家收係心度，下次兩勾起番咪又炒囉

新post留名

間唔中入一次又幾個post

喊出嘢

都係 不過有D男仔似女仔多過男仔 反之亦然

啱，唔可以俾性别定型束縛

第一張明明好型
第二張睇落頹咗好多

侵瞓醒未

啱呀 非常讚同

好頹咩？不過點解咁紅

較contrast較得太勁

男男真係無經驗.....
男女既都有試過既, 不過溝通黎講,男既永遠都唔會知女既點諗同諗乜....

仆街！

wt 冇save就熄左

我諗呢兩日應該都見唔到腥些
頭先先完成4分1

咩事?

火龍果又嚟

個人經驗男男有咩事一人出幾次拳解決幾爽(你都係想我咁講姐)

出事架嘛

想見唔到侵多啲

星期四約左Supervisor同Assessor見面
今日PCCW email 有Graduate Trainee Assessment
撞左時間

1.係咪應該問PCCW有無第個time slot?
2.如果我直接問有無4月10號(我交完FYP)後既time slot會唔會好過份?
3.PCCW Written Assessment session 係做乜架?

召喚MeltyKiss巴

好mean

連cb1,2 都睇埋了
睇完有d 空虛 結衣d 劇好似睇到七七八八

咁就開始睇電影了....

Mid term炒左 無限期深潛 別了

hi

1 我見e排有好多日唔同人黎考 應該可以要求第二個時間既
2你要問hr了
3 見係做testing 考咩我就唔知lu 不過試上年有2個女仔 咩code 都唔識都入到黎

唔使潛住....
未出result 未知架喎.....

btw 考果間房就係果間room隔離 到時你拎住16茶 應該認到你

你係Lai Chi Kok番?

lm
好支力

唔係

挽留

留名再追post

未出成績 冇事既

交完FYP 即去做咁CHUR

留名！

做test炸

係咪有人搵我
好似嚇親人，點算

侵侵，嗰個巴打係邊個post問㗎
係時候要邀請佢入教

睇完mbmh, 個排名要調一調
最後一集太想喊，果然中學回憶係最深刻

最喜愛結衣出演的作品

逃恥可唔可以改返好個名

做TEST唔係要寫下CODE，做APP TEST 個啲？交FYP 前一晚好大機會通喎

鍾意新垣結衣既唔該入一入黎

又自言自語

痴咗線

【著名男星拍AV】成宮寬貴下海？ 山本裕典驚爆搞淫亂P被炒

對結衣一啲都唔熟就成日自稱係佢老公

coco

蜥蝪

COCO 幾時同結衣影新相？

諗起張狗腳圖

好似青山咁，成個POST嘅人都係自言自語 明明有幾個人，但完全無交集

真痴線佬

侵買咗咩IPAD？

好痴線

出面個98post點解會有人推 做乜勁

我最鍾意嘅nylon又來了

我都想 成日都用呢張留名

Btw 第一眼睇左做結婚相

仲有個嗌桐谷美玲 好撚死

係到笑絲cup

毛不能接受

你唔識欣賞我唔怪你

沒有人可以搶走我的泡麵！沒有人！ [ 中文字幕 - 廣告裁判 ]

點解封面唔係結衣

結次期期都要拍？

最神奇嘅雞麵廣告

神廣告

好型

好似喺現場咁

差唔多啦 拍左好多年

利申 已訂

睇黎fing手係真係習慣黎 舒緩緊張? 低低B

爽歪歪

盧洪哲做乜唔番黎

如果認真點名既話有好多巴打都冇上水好耐啦

我喺音樂台見到佢個名

好似係固定專欄嚟
NYLON 個網MODEL都有結衣個名

有畫面？

買唔起其他野
唯有每期都買nylon 幾十蚊一個月支持下

個post好恐怖

真係有D痴線

融入唔到

琴日睇左呢個
我bb真係好鬼得意

你確定右下角係結衣嚟

咪係 囉變到咁既樣

張圖應該唔係佢整？

係icloud photo sharing D相

右下係中条あやみ
明眼人應該一睇就知唔係結衣

不過我想問呢個係咩意思

肯定唔係啦 只係nylon果期既cover

個post好慢

同佢識於微時已經係咁
特別係見到我個時fing住跑過黎

好多癡線佬ff

好事黎 可以追到post了

Hi Ya

好危險

好想俾佢fing

FF過龍真係好痴線

好正啊 呢個姿勢縮一縮果下

好想fing佢

今晚有冇直播

武道館演唱會真係好正

正想問

赤腳memories

條裙都好靚

bb等緊我嬲個陣都會fing

既然無乜人 毒下動漫先

開咗

到時而家都未飲過蕉碌茶是咪冇資格做結衣Fans

睇咩

有我陪你

快啲買黎飲啦，好好飲架

邊到有得買？

有冇巴打可以幫我買一箱寄黎英國

今日食飯睇踩單車同銀魂

可愛巴都幾專一
呢set推廣圖我都好耐冇用
可愛巴仲用緊

有冇直播link

銀魂好好笑
但係最鍾意都係海賊王，漫畫電影動漫乜都睇過晒

因為你真係整得好好
又係今日子版本

幅圖完美展現我bb嘅身材

真知子的姿色真是少得可憐啊.jpg

懶得去搵

3大全刷雙修 OP+1 不過近日睇漫畫多 可以番工偷睇

唔係去過日本都飲唔到

其實我覺得唔需要咁多 "多餘"嘅姿色 已經完美

唔好意思
可唔可以比多次lin

我都喺鍾意結衣著多得布
覺得多布先啱佢

漫畫始終都係最好，睇動漫有時覺得佢拖得有啲慢
我始終都係當動漫係多啲認識嗰主角&係精華片段多過追劇情

仙人
就完 咩人都有得出就係無仙人你
花店宇宙人都有得出場

動畫真心..拖到唔想追 又原創 都係漫畫好

我反而最鍾意銀魂

一出聲就靜晒

入左認真主線 當時宣佈嚇親 以為佢又講笑 直到將軍...
btw 仙人幾時教"必殺技"

不是秒回派

睇過咁多套淨係覺得Fairy Tail嘅原創有啲料，其他嘅真係
但係真島浩呢排啲情節就...
好似變咗畫H漫咁

我仲以為淨係得我咁諗

食緊飯啊

啱啱minterm 完冇耐

已經入定

趁大家都咁忙獨佔下bb先

Fairy Tail 棄咗 跟住睇七大罪棄埋
我發現自己唔係咁啱睇呢類漫

+1 fairy tail 百幾集棄 七大罪開始睇唔落漫畫 勉強食得落

講起上嚟有冇人都唔鍾意睇SAO嘅動漫，感覺就好似破壞咗睇完小說FF出嚟嘅畫面咁

幸好我無睇小說 btw 上劇埸喎

係呀，但係動畫對比起原住嘅落後程度真係嚴重到一個點 一半都未到

有機會睇下先 不過都正常 正如好多動畫都出唔晒漫畫啲位
果下真係頹 少左咁多細節位 雖然話無大影響到劇情 但真係差咁好多

入唔到話題

me too

開過個

應該去九洲 四國中國 北陸 東北 北海道 邊到先？

所以如果嗰套動漫我真係鍾意睇，就算睇晒原著都好，都一定會睇埋動漫
雖然好多時候都係會拖，但總係會覺得對啲角色認識多咗

全部都未去過

我都未，所以諗緊去邊度先

未去過日本

北海道真係正，住嗰度啲宿屋好快就會同老闆，熟客打成一片。感覺就好似去咗大家庭咁
天氣凍特別覺得溫暖

快啲去探bb

一早教左係佢唔用姐

最大問題係我plan今個暑假去

好想去

就算全世界冇去日本都一定要去，乜嘢都好過香港（除咗工作），好有人情味

睇妖尾不如睇聖石小子啦
同一個作者嘅前作品，不過好睇好多好多好多

有睇

都開始睇咗少少
其實聖石同FT嘅角色設定好多都差唔多，例如傑拉爾
仲有咩

北海道夏天係另一種靚，不過唔係個個鍾意睇花草

係喎
好Q

有冇奇蹟之馬既DOWNLOAD/BT?

今日居然係開動漫台

依2條片勁好睇
一邊做Assignment一邊睇

個樣係咁既樣

兩個 變一個

邊個個樣係 咁嘅樣

右下角

之前有巴打share過 唔記得邊個post 睇下有無人知

Legal High
Legal High S2
CB S1
CB S2
今日子
MBMH
上面個D已經刷左十幾次
綜藝個excel入面個D又睇得7788
重有咩睇?

已經追唔切POST
見星空巴未有UPDATE
衣之戀又未有
雖然B站有
但想DL收藏

父女七日變你 睇左未？專業推介

綜藝個excel未齊啦 差好多

smile

等星空巴

逃恥呢

竟然唔係default既實栗黨員

做咩唔睇埋空飛

唔記得左打埋

Legal High
Legal High S2
CB S1
CB S2
今日子
MBMH
空飛
逃恥
父女七日變
S - 最後的警官
亂馬½

上面依埋都刷左十幾次

右下 結衣

岩岩買到觀十六茶

觀

fix有download

火龍巴，我已經開始懷疑你係咪特登寫錯字㗎啦

計過數架

你依家發現已經太遲

其實我唔係特登，我打倉頡既
...有時佢配d 字比我，我眼快快按左

假腸

罐裝既十六茶，market place 有得賣

我研究咗好耐，個個係咪火龍果真身

支持 我都睇緊

方圓百里之內都冇market place

屯門鄉下地方都冇

今日好靜

咁真係要等759 黎貨先 真係平好多

呢期大家都忙碌

我初頭黎呢度好旺下, 一日爆三post ....

得返我哋幾個

果時直頭係痴晒線

就到4月係咁架喇 個個都midterm 交paper
呢幾日又有開直播咁個場又再靜左d

依家有咩

有，碌上少少

高峰期 其實太快

黑仔到極點

做咩

有咩可以幫到你? 夜晚變左心事台

召喚樹巴開窿

心事都幾鐘意傾~

結衣bb今晚話同我傾心事

你同1001巴傾啦，我返去同老婆傾

你有咩心事?

咩事黑仔?米羅?

2240 報時測試

深夜食堂教學day1

材料：雞麵、蛋2隻、水、生粉
1.先把雞蛋發好，備用
2.把適量生粉和水撈均、備用
3.水滾後放入雞麵
4.用筷子固定雞麵，並倒入生粉水
5.倒入雞蛋
6.見啲蛋差唔多熟咗ok啦(想靚啲可以倒咗啲麵落碗到先)
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用

其實呢個時候 出呢個gif 圖幾過份下

太早啦

呢個時候出先真係有人會食

唔係我喎

D 減肥巴絲比你引到好火

做極都唔識matrix,點知原來係我抄錯題目

好彩呢排食齋

但未餓

有無睇 二十世紀殺人網絡?

太早啦，食完晚飯無幾耐

嘿 未算黑到極點嘅

火龍果又發功

起碼都知抄錯

我做左四個鐘先睇到我第一步抄錯

matrix......

我都係到

起碼知道錯咩 可以重黎

開始意識到即使你好想放棄
其實無人有義務去鼓勵你
直頭可能無人在乎你係咪會放棄

各位要加油!!!!!!!!!!

E+ 有得買 逃恥 bd 未

amazonjp好似有

腥些要放棄啦？唔好呀

對你地好失望

唔想做了，做左四個鐘得個桔

就死了
唔撚想做喇
好想打機呀

打開咩機

価格： ￥ 20,087 通常配送無料 詳細
OFF: ￥ 8,425 (30%)
「予約商品の価格保証」対象商品。 詳細はこちら

total 20087+ 8425 ?

Fifa

Ps4

睇埋第二集, 佢幫到你

MBMH真係好好睇

自膠

OFF 應該係原價28XXX 減咗8千幾

......

好攰
開始唔知自己打緊乜
英文9up緊

我有玩FIFA
但PC

整下POWERPOINT 先

打咗兩個鐘返嚟竟然未爆post

想你開心D 姐
你個條題目total 幾多分?

我仲以為會係 什麼忘記左303之類嘅感人說話
點知竟然係打完機未爆post

普通assignment 嚟做咁耐真係好有挫敗感

睇緊小花 希望今晚睇埋大結局

巴打加油堅持埋佢

303呢？

BB個傻樣好頂癮

呢個樣幾得意

我都想知
有啲擔心佢會唔會做傻事 咁諗會唔會好on9 ?

303巴返黎呀

又話唔好用藍公仔

HIHI~ 新朋友~?

我就真係對你好失望，以為有咩膠論發表

火曜日重睇逃恥
治癒了

今日子巴成晚去咗邊
呢排少咗好多人

chem below mean

終於殺入嚟

直播台緊啊侵 每晚固定活動咁

入嚟睇下咩環境先

其實我係溫緊midterm 今個禮拜第3個

重重嘅無力感

差唔多了, 涯過MID TERM 又一個好漢子

大家奸爸爹

BB究竟望緊啲咩
我諗到嘅嘢，結衣寬恕我

諗咩啊你

點呀屌你諗咗去邊

睇晒?

頂住啊

唔會掛 佢仲話四月會去日本搵結衣

巴打其實我都係科大sci

結衣識魔法 見到佢我就即刻開心番哂

加油呀各位讀緊書既痴線佬們

今日連放3科mid term都
求開解

當你覺得個人充滿負能量
最好就係望住結衣
真係好治癒

巴⋯⋯巴打.jpg

同學

巴打what major

final追返is ok
me gpa 1.9x都未驚

乜咁岩既？

我想major biotech
但係gpa太低
應該比人扔去biological sci

個post好搖

一齊fing

btw shit ''圖網又虧左

我都係喎

其實依個網營運成本邊度黎架

火龍巴唔係做緊嘢㗎啦咩

me physics

我指當年

好睇到可以動搖到三巨頭嘅地位，我要重新排位

我都想知
仲有就係 web版係咪無得轉唔用nacx上載圖

環掂我讀完sci都唔知有咩做

phys1001好難

雖然套戲好睇嘅地方唔係好關結衣事
結衣陣都好靚

可惜結衣戲份不多

做lab都ok

唔係做正主角，但都好搶鏡

睇緊最後一集，真係可以重刷

今晚 lihkg好似load耐咗？

可能係因為個post搖搖下

長頭髮既結衣

4刷定5刷中

有咩唔係特別覺眼

呢排都慢咗

勝負筆巴

依個星睇咩好 smile定mbmh~ ~

低人工超多野做

我記得以前長瀨智也都幾紅，幾多日劇，而家好似少見左好多

年紀佢都大....佢好似唱歌多

工作巴

呢個就唔知，少用web版

Zion絲

mbmh

頹 web版放唔到圖

勝負筆巴again

無力感好重

抄我

今日子巴

佢再早期啲巨星夫婿都好睇，睇左一半黎追mbmh

mbmh 真係神劇

咩事無力？太眼訓？我都好無力
好攰

成個post都係

冷冷雨Wow wow~~ 沒焦點因找不到妳
仆你個街mo咁撚多嘢背 聽日mt食屎了 媽啊我不想爛grade

上個sem lifs1901 C+

個post咩料

諗住入嚟抖下
望到成版 仲暈過望住d字
我都係做完再入嚟

1001巴

就算講野有幾負 加個 就無晒問題

唔覺得好正能量咩？

腥些巴

依？岩聽，我成日煲架

興奮劑

米羅巴

下次屌人加個

點算，沉迷左不停咁樣

屌你

屌你老母

蜉蝣巴

生似唔識打巴

唔開心

就好了

加油
借俾你用

bb都係黃色衫 match 返

無聊思考人生 覺得咁耐以黎冇一樣野係因為我而有改變
成個人都好負呀屌

岩啊今日子巴

我都係啊 1week3midterm fuck

一齊嚟增進感情

岩你老母

岩你老母
Btw今日子巴

WFC midterm

以前一直唔明點解齊蔭頭要整條界出嚟
近幾年先發現其實好大影響

Honda巴

ARM 啊

我宣布我要開111post

冇人識你

侵巴

收皮啦你

阿榮

收皮啦侵

異教徒巴

你地fing得咁開心我都冇乜感覺

我地好SAD架

跟住一齊fing就有㗎啦

做咩個個都屌我

人善天不欺 簡單一個道理怎麼不看透

支筆係咪度？我要圖

喊出黎

垃圾巴

你 夠大

咩圖?

你又知？

我睇po笑得好辛苦

絲啊哇些囉意咪

岩岩直播右下角個張

笑到斷未

係喎又唔記得咗添

係人都知啦

點啊爛筆

又唔可以咁諗喎，我地又唔係神，好多時人改變唔到既，唯有自己改變去適應

啱啊龍仔

思念是一種病 思樂是一種冰

有冇人見過樹巴 好似潛左水咁

hug day is over

這個世界雖然沒有神明

303巴

佢話潛一排

可能未收工

思吖話些囉意咪

唔好...fing咁力...我年紀大...對眼頂唔順

感謝
不過你依然都係支廢筆

.所以咪俾大啲嘅 你睇囉

佢好似講過要潛水煲動漫
遲啲會返黎

今日 我地唔齊人
拍mv 拍mv

成個post都好暈

唔識打巴

不要走大鐘即使敲響你別放開手

成年後~

好暈

今日子巴好似好High咁喎今日

放手 放開所有 俾錢買豉油

生命滿希望 前路由我創

冚家HighHighHigh 冇銀用又要爛街

好 high完 訓教先

放手 其實我並非買得不夠

生命無希望 前路白茫茫

岩，唔開心又咁過，開心又咁過，正面d過得開心d

有冇知依張圖來源？好想搵成張圖

爸爸YO YO YO 做你老豆冇陰功

生命滿希望 恨鐵不成鋼

雪肌精廣告都唔知 渣ga

惺渣ga

係咩？sor

行路俾車撞

原來fing到個post有火

10點幾飲左杯，日本咖啡，依家係超眼訓

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有同伴不行

極速推POST

fing兩fing咪唔眼訓

處世做事犯錯惹大禍 給生計重擔逼得太過
愛侶走了令你太絕望 活在瘋癲社會心更燙

生命滿希望 結衣從天降

見係我最鐘意嘅雪肌精cm, 貼埋比你啦

從何時去食譚仔不要清湯

返開教會？

咩教會？

難以用斧頭一劈 叫畫面飛散

唔得了，，仲fig 得咁勁，眼訓加暈

教會歌 搖滾準備

點解唔幫我接

笑死我啦

好撚負

你班仆街fing到我都想fing

正能量

茶和咖啡 同樣供給刺激

go ahead

深夜食堂教學day1

材料：雞麵、蛋2隻、水、生粉
1.先把雞蛋發好，備用
2.把適量生粉和水撈均、備用
3.水滾後放入雞麵
4.用筷子固定雞麵，並倒入生粉水
5.倒入雞蛋
6.見啲蛋差唔多熟咗ok啦(想靚啲可以倒咗啲麵落碗到先)
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用

從何時炸醬沒有回贈蟑螂

初出發那天 盼由樹 變成路

已經係冇目的推post

Fing呀屌

梅村光巴淨係掛住睇小安得啦
結衣cm都唔識

Go Go Gakki Rangers

好high呀

邊間教會

仆你個街 好撚肚餓

對我已經無乜大影響了

未肚餓

結衣教

dllm

Just gonna stand there and watch me burn

一醒覺 經已變出十個POST

屌做乜野 x12

以為我會一齊fing?

係

依家推得好快呀
但內容就

dllm [/uote]
我唔貼得
但係我會幫手推

lets go rock and roll

全部都係

新垣結衣 同樣供給刺激

屌你地好啦

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我要爆喇

冇內容但好正能量

邊間教會？

最緊要fing得爽

我覺得好友內容喎

識fing嘅一齊fing

CLS

一陣腥些返到嚟

Happy birthday to you
happy birthday to you
happy birthday to somebody
happy birthday to you

黎啦厄介

正撚樣

我係唔會fing㗎

咁就推咗八頁

點解啊

邊個生日?

Thank you

Somebody

咁fing法係時候諗標題

somebody happy birthday

雖然睇緊LH2 EP10但見大家fing到咁爽我又fing埋一份先

各位好 我改左新名 以前係Gakki&Me 雖然冇人記得

年紀大,,,頂唔順,,,好癲...我仲要訓

記得

標題建議:

藍藍路

每一個f5就多幾廿個

又追擊我

好恐怖 我懷疑你地HIGH左野

今晚發夢都見到

係咪得你係正常

頭先仲sad緊但係見fing左十版就算啦fing埋一份啦

一齊high啦

得一個人係正常啫係唔正常

如果想開心
為什麼需要等
漂亮如畫的真身
拜結衣當女神

垃圾絲你都正常

fing兩fing開心晒

一齊嚟

Fing右又Fing左

Fing爆火龍果

返開結衣教會?

。。。。

改詞重啟! 又有歌可以改喇

咁我哋自己傾算啦

記得你張改圖

Wooooo

差人查牌，男左女右企埋一邊

異教徒冒警好大罪

藍藍天空高掛我的夢

猶太人做嘢唔使你教

小妹企右邊

啊~

想問你好耐 你個名係咪eason嘅歌嚟 阿貓阿狗

係啊

中左結衣毒

呀豬呀狗

召喚303

生似蜉蝣 消失了叫地球

返黎啦303

快圖美個半鐘ko

結衣甚麼愛叫純潔

訓先，唔陪你哋班癡線佬癲

eason

我見日本已經有人收到嘅

問問哪個想改變未來

原來哂相果個係你

BB

日本個度都賣緊千蚊港幣？

你又知邊間

深海 潛入最深追逐確與眾不同

北角

有冇可能整到結衣出嚟

收皮啦個印有地址

你自己問嘅

答下你又叫我收皮

d人好惡

fing親個頭？

病好未

搞掂未 打得機未 1001

When the sky is blue
Gakki is my Wife
My Love

Sor今日子巴呢個Fing唔落手

咁得唔得

似唔似黛腥些

Season 1

換黃色衫會唔會好啲

點解頭髮兩隻色

做乜個頭要2種色

地中海?

睇完smile大結局 小花好可愛

流咗幾公升眼淚

個陰想點

幾公升咋

睇完唔一齊fing

沖個涼做乜鳩係咁fing

一色嚟
但佢有陰影
上面似啲定下面似啲
係隻眼唔同only

諗起以前係sim4度用2hr整ex個樣

下面
但頭髮兩隻色真係。。。

你整真野惠里菜啦

大家都做過呢啲蠢事

錢巴 你可以參考一下lh個漫畫家係點畫真知子

本來以呢個速度好快爆post
不過我決定都係瞓先
召喚及川gif

唔好再提ex啦好嘛

掙扎緊等唔等埋新post

comnfirm 咗
老任啲公仔好鳩
整到咁已經好好

btw 咩pose 好

點解個頭兩截色

過左5年終於放低左 但仲有種遺憾

心事台 睇嚟A1都慘

一隻嚟
呢個髮型佢逼我有影所以兩截色
邊個pose 呀

連錢巴都追擊我

第三行尾二

左下好似大家好個pose

冇
我都想買本陽炎返嚟
但怕比結衣bb 鬧

第三行左邊數過去第1同第4個

唉 A左好多年

開始唔敢信女人

絲呀

樹多巴
如果見到 想問下頭post果度可唔可以show返結衣出演歌曲提名名單出嚟

大家好?

左下個pose 兩票

是A也是0 是A0

我都投黑芝麻
不過咩黎

垃圾絲點會A0

黑芝麻 = 初次見面?
有冇圖睇
我未睇lh 其實
咩嚟係指邊樣

俾啲爭扎

哇些

我可以開新post

佢地講往事就慘 我講就偽毒
公平咩

偽毒

真係冇 讀女校啲人仲以為我係sheshe 成個男人咁 但內心係女囉

你係毒都稱唔上

唔該哂

好正啊

偽毒
fing唔落手

非痴漢 諗過垃圾絲係1米65 瘦底尖面冇帶眼鏡長髮但冇咩朋友內斂個類人
咁讀女校a0有幾奇，但asso都冇仔？

腥些唔係偽毒咩？

好似

明明依家毒到連女仔fd都唔多個都話我偽毒
科大巴yo女先係偽毒

聽日有冇人撲五月天d飛？

諗得咁詳細
再睇你出面個post
第一句好難令人信服喎

又關出面個po事
唔通諗矮毒肥咩 正常諗法姐

唔洗爭喇 你地個個都偽毒

等埋新post就去沖涼

同你諗嘅完全相反 有啲tb feel 短髮戴眼鏡 我諗我應該好難識到

why not both

唔好再迫害真毒

新POST有無得俾機會我開?
好耐無開

係學校認下你先

你唔係話人老要早瞓咩頭先

下?

逼害緊我喇已經

係都我開先啦

吓? 做你野啦 腥些

um...咁係少仔鍾意依type既 遲d轉下型可能有機

都幾多人係我咁樣 應該難啲相認到

好認真咁打緊觀後感，但係下原來就爆post，都係下個post 先出街

五月天,不了

其實我係exactly 鍾意依type男仔頭 成日俾人笑我隱性 gay

放棄左report
做左presentation slide同搞左陣啲code

想瞓 聽日八點繼續

you are

mbmh?

係唔係我開?

我未暴脹前有人話過我似tb
依幾年肥左20kg似番個麻甩佬

this

全部

你開囉

唔好爭 我開

ok

講下啫 眼訓不了

吓

你頭三係咩？

今日子 今日子 今日子

你喊啦 喊破喉嚨都冇人嚟夠你㗎喇

你開?

好眼訓

你開啦

成日都諗唔明點解我會比人當係偽毒
A0

因為係事實

快啲fing埋個post就瞓

Gakki

因為你標準身就180同埋成日借啲椅自爆

但我覺得讀得ust其實都有少小毒性 chur到仆街 A0 grad

fing左又fing右

標題建議?

試下用唇上之歌

我愛新垣結衣

巧牙

0011

自爆咗咁多都仲冇穿冇壞就知我毒撚冇朋友啦
同埋我幾時yo過女，唔好屈得就屈

哦 繼續扮

駁唔到

留埋名訓覺 快啲

就算有女 都好易

係咪我開?